<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20191119071952">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2019-8462</identificador>
    <titulo>AGROPECUARIA RACOSA, SOCIEDAD ANÓNIMA</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>222</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A190064742</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A190064742</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20191119</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9847</pagina_inicial>
    <pagina_final>9847</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2019/11/19/pdfs/BORME-C-2019-8462.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Se convoca, por el Consejo de Administración, Junta General Ordinaria de accionistas, que tendrá lugar en el domicilio social, sito en Madrid, Avenida de Badajoz, n.º 23, bajo, el día 26 de diciembre de 2019, a las 17:00 horas, en primera convocatoria, y veinticuatro horas después, en segunda convocatoria, si fuera necesario, en el mismo lugar y hora, para tratar el siguiente</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Examen y aprobación, en su caso, de la gestión social del órgano de administración, correspondiente al ejercicio 2018.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Examen y aprobación, en su caso, de las cuentas anuales, de esta mercantil, correspondientes al ejercicio 2018.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Propuesta de aplicación de resultados, correspondientes al ejercicio cerrado de 2018.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Ruegos y preguntas.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Redacción, lectura y aprobación del acta de la sesión.</p>
    <p class="parrafo">Cualquier accionista podrá ejercer el derecho reconocido en el artículo 197 de la Ley de Sociedades de Capital y obtener de la sociedad, de forma inmediata y gratuita, la documentación que ha de ser sometida a la aprobación de la Junta, así como el informe de auditoría, en los términos del artículo 272.2 de la misma Ley.</p>
    <p class="parrafo_2">Madrid, 13 de noviembre de 2019.- El Presidente del Consejo de Administración, Ignacio Tomás Fernández Muñoz-Costi.</p>
  </texto>
</documento>
