<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20191119071952">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2019-8501</identificador>
    <titulo>ERGYO-REAL STATE, SOCIEDAD LIMITADA 
(SOCIEDAD ESCINDIDA) 
PROTECCIÓN AUTOMÁTICA CONTRA INCENDIOS, 
SOCIEDAD ANÓNIMA 
(SOCIEDAD BENEFICIARIA)</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>222</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>ESCISIÓN DE EMPRESAS</departamento>
    <numero_anuncio>A190065476</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A190065476</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20191119</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9889</pagina_inicial>
    <pagina_final>9889</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2019/11/19/pdfs/BORME-C-2019-8501.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 43 de la Ley 3/2009, de 3 de abril sobre Modificaciones Estructurales de las Sociedades Mercantiles, en relación con los artículos 69 y 73 y siguientes del mimo texto legal, se hace público que los socios de la sociedad a escindir totalmente, esto es, Ergyo-Real State, Sociedad Limitada, y los accionistas de la sociedad beneficiaria ya existente Protección Automática Contra Incendios, Sociedad Anónima, han acordado, respectivamente, por unanimidad y en cada respectiva Junta General Extraordinaria y Universal en fecha 14 de noviembre de 2019, la escisión total de Ergyo-Real State, sociedad limitada, que se extinguirá vía disolución sin liquidación, con el consiguiente traspaso de la totalidad de su patrimonio social en favor de la sociedad beneficiaria ya existente denominada Protección Automática Contra Incendios, sociedad anónima, y una sociedad beneficiaria de nueva creación que sucederá en la denominación a Ergyo-Real State, sociedad limitada, quienes adquirirán por sucesión universal todos los derechos y obligaciones integrantes del mismo, en los términos y condiciones del Proyecto de Escisión Total suscrito por el órgano de administración de la sociedad escindida y de la beneficiaria ya existente.</p>
    <p class="parrafo">Como consecuencia de la escisión total, los actuales socios de la Sociedad Escindida recibirán participaciones sociales y acciones de las dos sociedades beneficiarias en igual</p>
    <p class="parrafo">En virtud de lo dispuesto la Ley 3/2009 de 3 de abril, no es necesario publicar o depositar previamente los documentos exigidos por la ley ni es necesario el informe de los administradores sobre el proyecto de escisión ni informe de experto independiente.</p>
    <p class="parrafo">Se anuncia el derecho que asiste a los socios y acreedores de obtener el texto íntegro de los acuerdos adoptados, así como el derecho que corresponde a los acreedores de oponerse a la escisión, en virtud de lo dispuesto en el artículo 44 de la Ley 3/2009, durante el plazo de un mes, contado a partir del a publicación del último anuncio de escisión.</p>
    <p class="parrafo">Igualmente se hace constar el derecho que corresponde a los representantes de los trabajadores y a los trabajadores de información sobre el objeto y alcance de la escisión, en particular sobre el empleo.</p>
    <p class="parrafo_2">Madrid, 14 de noviembre de 2019.- El Presidente y El Secretario respectivamente del Consejo de Administración tanto la Sociedad Escindida como de la sociedad beneficiaria, Emilio Rodríguez García y don Raúl Rodríguez del Álamo.</p>
  </texto>
</documento>
