<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20191119071952">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2019-8472</identificador>
    <titulo>REAL BURGOS CLUB DE FUTBOL, S.A.D.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>222</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A190064763</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A190064763</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20191119</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9859</pagina_inicial>
    <pagina_final>9859</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2019/11/19/pdfs/BORME-C-2019-8472.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">El Consejo de Administración, en su reunión de 8 de noviembre 2019, ha acordado convocar a los Sres. Accionistas a la Junta General Ordinaria y Extraordinaria a celebrar en Burgos, Salón Caja de Burgos (Salón 2), Av. De Cantabria 3, el día 26 de diciembre a las 11,30 h, en primera convocatoria y, el día 27 de diciembre, a las 12,30h en segunda convocatoria.</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="centro_redonda">JUNTA ORDINARIA</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Informe del Presidente y ratificación de su gestión.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Aprobación y ratificación de la gestión y acuerdos del Consejo de Administración.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Examen y aprobación, si `procede de las cuentas anuales del ejercicio económico 2018-19.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Nombramiento de auditores para los ejercicios 2018-19 y siguientes.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Delegación de facultades a los miembros del Consejo de Administración para la formalización, ejecución y elevación a público, de los acuerdos adoptados, y en su caso, para su subsanación.</p>
    <p class="parrafo">Sexto.- Lectura y aprobación del acta, si procede.</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="centro_redonda">JUNTA EXTRAORDINARIA</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Presentación y aprobación del presupuesto para la temporada 2019-20.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Lectura y aprobación del acta, si procede.</p>
    <p class="parrafo">Se recuerda a los Sres. Accionistas su derecho a solicitar con anterioridad a la reunión de la Junta los informes o aclaraciones que estimen precisos acerca de los asuntos que integran el orden del día, asi como del derecho a examinar, y en su caso obtener los documentos que han de ser sometidos a la aprobación de la Junta. &#13;
Podrán asistir a la Junta los accionistas que acrediten ser titulares de al menos seis acciones inscritas a su nombre con cinco días de antelación, como mínimo en el libro registro de acciones de la sociedad. Los titulares de acciones en número inferior podrán agruparse hasta alcanzar el número exigido para la asistencia a la Junta.</p>
    <p class="parrafo_2">Burgos, 13 de noviembre de 2019.- El Presidente, Juan Antonio Gallego Cantero.</p>
  </texto>
</documento>
